股票新手點解唔直接All in 騰訊

見到好多ching唔熟路亂咁買
你直接All in QQ 唔理已經有回報啦
好過你出出入入輸到傻

5毛?

因為佢地係新手

買大陸公司股=5毛，入list